[我地可以令義士連有案底都冇咁驚] 咁都四千好評？傻撚左呀你地？

上面篇野主要內容：
假如義士不幸坐監，抗爭者要出錢捐去個協會，協會會協助佢地出獄後一定會有好好既安家生活費，仲協助埋佢地搵到份好工。
出黎後都可以有好好既人生。
呼籲更多人可以企岀黎勇武

贊成咪得囉，點解要打咁大篇野岀黎？
傻撚左呀？
睇埋先屌我啦

我私心好希望行動可以升級，發左咁耐夢都係得部垃圾錄音機。
五大訴求一條都無實踐過，
只希望行動升級可以令更多人願意投入勇武抗爭。

但係 勇武升級 唔等於 要坐監！！
唔好忘記 一個也不能少 既精神！

求下大家，唔好比佢篇野誤導！！
唔好因為睇完篇野覺得有人backup
覺得有咩事有堆戰友會幫你 ,
就不顧一切自己升級衝岀去‼️

唔需要呀！唔撚需要呀！
我地係要
一個都不能少！！！
一齊升級，一齊返歸！！

篇野睇完真係好撚燥
美其名有戰友岀事就開個"協會"比安家費你、
岀到黎幫你搵埋工

睇到個個大無謂精神衝岀去升級
籌錢我信無難度
但係幫佢地搵工，幫到幾多個呀

個可行性有幾高呀？
咪係道亂水人啦

我希望樓主既岀發點真係為左有多d 人願意岀黎勇武升級。

但請記住：
升級 唔等於要 坐監

唔希望再見到有任何戰友，比人拉！！
48小時都唔要！

正如上面所講，希望大家唔好再因為樓主講既「協會，基金」E 啲去比人誤導左，美化左坐監E 樣野

坐監係勇武夢最壞既結果。
每位係決定上前線之前，
好應該清楚了解自己將會承擔既後果，
應該由自己去決定可以付岀到幾多。

行動升級，我地有大把野可以做！！
但請大家記住
無論發生咩事，一個都不能少！！！

我地唔係政客，無理由提供利誘或假承諾去煽動人既思考。可能你係出於好心，但你呢個思想實在可恥。

比正評既人，我明白你地的確想為犧牲既義士提供援助，亦唔介意捐錢。但我希望你地支持既同時留意下，會唔會鼓吹左其他野...

最後...

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1500一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

真 要自己調整好心態 唔係到時後悔就太遲

其實要面對現實
四個已經死左...
根本唔可以無傷完結

push

大家要自己諗清楚後果先決定你地係咩位

係要自己prepare ,
未來只係屬於自己

岀po 果個拎住keyboard 講到幾好都無用

同埋咪洗人腦啦
講左坐監咁好
無責任咁

同意

唔好覺得真係會有人幫你 就算有 都未必keep得耐
諗下魚蛋咁多個要坐嘅 啲人咪又係記得天琦一個
不幸被捕 一定會籌律師費 被打傷 都會籌湯藥費費
但去到要坐監 又籌得幾多安家費？我對善忘嘅香港人始終冇乜信心
前線手足真係唔好諗住有人會幫你照顧頭家就亂衝 不被捕！

面對現實
行動升級
但同時要將傷害減到最低

岩呀
一個兩個都話仲諗到
幾十個， 排期上都排幾年啦

太高睇香港人啦

依家人人團結係好靚呀，
但自私冷漠係香港人本性

我地要做係
行動升級，最少傷亡！

不被捕

升級唔等於要坐監！！！

講到個協會咁好
烏托邦思想

721見！

721 見

我無嘢講

不被捕

721
我無野講

連登仔只會聽想聽既野，唔想聽既就ban